【獨家】 傑斯被捕 拍檔桑普情緒極度低落內疚： 「是我心裏的一根刺」透露傑斯被捕前三四日曾發出求救信號 想來臺灣。

【獨家】
傑斯被捕 拍檔桑普情緒極度低落內疚：
「是我心裏的一根刺」透露傑斯被捕前三四日曾發出求救信號 想來臺灣。
「他沒講發生什麼事，我也沒問，我悔恨無聽清楚他發生了什麼事並及時幫到他」
20201122

《看中國》香港頻道
212K subscribers

桑普說：傑斯是香港難得的人才，是唯一一個可以在不同領域都能去做評論的人。桑普離開香港時曾勸說他也離開，傑斯說：香港有很多東西放不下，「他放不下手足，而他明知道危險還留在香港。這是令人敬佩的地方」

立即加入《看中國》榮譽會員
我哋係看中國駐香港嘅記者，過去一年，我哋每一日都奔走於抗爭街頭，頂住槍林彈雨、冒著催淚彈...

講真，我哋都會驚。但喺現場，香港人團結一致抵抗中共嘅意志和勇氣，俾咗我哋好大嘅鼓舞。今日，我哋越來越從容，喺呢塊曾經繁華無比嘅土地上，繼續奔走，用鏡頭呈現真實嘅香港俾您。

我哋唔單止報導香港嘅真實新聞，每年，亦有數以億計嘅中國人，透過我哋嘅網站睇到真實嘅中國同真實嘅世界。呢個係我哋無懼風雨前行嘅動力。但是我哋獨立報導嘅媒體渠道不斷受到Facebook、YouTube嘅審查、降級、甚至關閉。
加入榮譽會員，同我哋一起守護香港、守護14億中國人獲得真實訊息嘅權利。您的加入將有助我哋繼續前行。

記者：Nina
本視頻僅代表嘉賓或受訪者本人觀點。

係咪俾人跟所以feel到會出事

cctvb話佢用d錢炒股

其實係
佢直情係唔驚你feel到佢跟緊你
好光明正大咁跟
勁戇鳩

屌你老母今時今日你仲信cctvb ?

家有藍絲

700幾萬炒股但係冇錢去台灣

要作野屈佢容乜易
首先 佢有眾籌
第二 佢有地方住 有野食
第三 佢本身有用自己錢買股票

然後就可以用下面既句子屈佢
[眾籌黑幕] 網台主播私吞眾籌金租樓維生 數百萬用作炒股票